[
    {
        "randomId": 255
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko nkabura iyo ndiraho",
            "option_1": "Impeke y'uburo",
            "option_2": "Insina",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Agasongero k'inzu",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mvuye guhamba nyogokuru aza ankurikiye",
            "option_1": "Indogobe ishaje",
            "option_2": "Ivu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Isi n'ijuru",
            "correct_answer": "Ivu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Abavomyi",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Imbwa ishumitse",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Fata umuhoro mfate undi tujye gutema ibidatemeka",
            "option_1": "Ikiringiti",
            "option_2": "Amazi",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Amazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abana banjye bangana bose",
            "option_1": "Imodoka yabuze feri",
            "option_2": "Ikaramu",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Ifundi",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gaju irashubera mu mukenke",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ikiringiti",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Isakamburira ry'inzu",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kubita ibitoki bya so byo kunsaba inyama",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Ibaruwa",
            "option_3": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "option_4": "Umuvuba",
            "correct_answer": "Ibibabi by'ikibonobono"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Amabuye ya Nyirubuyenge wayabara ntiwayashobora",
            "option_1": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_2": "Umupira mu izamu",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Ukwezi n'inyenyeri",
            "correct_answer": "Ukwezi n'inyenyeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Amazi yacu arusha ay'ahandi kuryoha",
            "option_1": "Akanyugunyugu",
            "option_2": "Ifaranga ku meza",
            "option_3": "Inkingi",
            "option_4": "Amata",
            "correct_answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ruvudukana imbaraga, rukavumera rutagira amahembe",
            "option_1": "Uruhinja",
            "option_2": "Imodoka",
            "option_3": "Umucaca",
            "option_4": "Ibiradiyo biteganye",
            "correct_answer": "Imodoka"
        }
    }
]